一句講曬 買唔買AirPods pro

本身用Iphone 配airpods好似唔錯
但係見AirPods pro除左anc之外都冇乜特別
有啲方面甚至可以話差
反而SONY WF-1000XM3好似仲好
只不過配IOS功能又冇airpod方便

到底點揀好求指教

買，不過冇瑤貨

買就買，唔買就唔買

講咁撚多

2000$咋

你估200萬呀

on 9 先買

買咗，好正

哪有貨

$2000對手足嚟講係個大數目

遲下都會補貨啦

有無人可以話我知，
有咩牌子有
ANC
超強降躁
通聲模式
強連線，唔會斷
低遲緩
4.5小時續航
2000蚊買到嘅其他好選擇？

想知邊有啲方面即係邊啲方面

小朋友先煩呢d野
煩果兩千蚊..

1000都唔撚值仲收人2000？

類似其實係有,不過用得iphone其實都唔洗考慮其他,淨係喂SIRI已經冇其他代替到

市面上係有靚聲、平價同anc嘅替代品
不過先唔講anc嘅效能
有邊隻做到電話耳機最重要嘅連線穩定同高收音質素？
我就真係搵唔到

音質
續航
樣衰（雖然好主觀）

咁你唔會兩隻用矖㗎

其實一句講哂你用ios 用airpods 係ture wireless 最好體驗

本身用緊sennhaiser，無理由買多對

iphone對佢地黎講都好貴，用紅米囉

做原始人都唔撚用

無錢咪學人用iphone喇。

細細聲叫Siri 就有反應 真係好方便

我...用緊了

我都係第一次用airpod 喂siri果下真係無可取代

仲未有人答到2000蚊，有咩其他真藍牙耳機性能咁齊全贏到airpod pro

買 幾正

Beats被無視？

一個耳機最重要既音質提都唔提

一個耳機最重要用黎聽歌既音質 唔提
即係等同買隻錶唔係用黎睇時間

一隻藍芽耳機最重要連接穩定，音質一流但係咁斷你用唔用，再講真係重音質根本唔應該用藍芽

個2000蚊都要嘈

你想講藍芽耳機定有線耳機
藍芽好極始終有極限啵

咁撚著重音質仲用藍牙耳筒

power beat pro + 11 pro
我都想再買airpod pro
Powerbeats pro 除咗電量同運動之外都比AirPod pro 屌打

啱呀 屋企有5隻TW

有好多人對耳機音質要求真係唔高
要求方便仲多d

真係。。Bose 700 同AirPod pro 都有買
好多人戇鳩鳩開埋啲垃圾post浪費網絡資源
見到Apple橫掃無線耳塞市場產品終於推出期待已久嘅
ANC版本雖然我即時買咗但係AirPod pro 連盒都冇拆，

因為Bose 700 實在太完美, 其實大耳機都好方便唔明點解咁多人咁執着一定要用耳塞。

( 成班垃圾打手吹到天花龍鳳咩wh1000 xm3 當然冇得比， 又用過其他品牌聽電話會俾人鬧我啲背景雜音好嘈)
靚仔有型輕便，無敵嘅收音通話質素 ANC降噪能力強大
喺依度班唔知中學畢業未嘅奇怪生物講到一定要二揀一用一世咁款啫

戴住咁大舊野出街返工？天氣熱熱到濕曬，你唔出汗/長期天氣凍乾燥國家用咪無問題囉，定係留喺屋企唔出街

條撚樣成日覺得眾人皆醉佢獨醒咁架

你用緊乜咁把閉 ?

因為音質不值一提，得 AAC

有買貴無買錯，早買早享受，遲買平幾舊，airpod咁衰都成千五！

你覺得aac好廢？
xm3 連aac都冇啊，aptx，ldac乜9都冇

唔好意思，用緊依隻
相比起 aptX HD, AAC 真係好廢

用緊bose 35
夏天戴隻耳仔好熱好辛苦
尤其做gym

不了

btw, xm3 有 AAC 的，如果唔係，真係用 SBC 連咩
再 btw, 唔鍾意唔洗負評的
(再再 btw, 我依 set 嘢嘅 cost 夠買 2 對 airpods pro 咁囉)